[Nintendo switch] 日本prepaid card買咭要否俾稅

想問如便利店買1000円,是否要加10%稅？

如香港進入日服用港信用卡也應該要俾日本消費稅

事關現在日本7-11做緊買9000送1000

咁其實抵算唔算抵

想知上網ns eshop 買game 係咪多數轉服買 香港服冇discount

唔係買咩都要消費稅咩

所以正常嚟講買9000 yen送1000 Yen應該只係抵消返個稅

買咁多次ITUNE CARD都係買5000比5000
其他應該都一樣

買卡入點數唔洗俾稅，因為理論上只係將你銀包嘅現金存入任記個ac
同存錢入銀行一樣，不存在「消費」

要俾稅係買game嗰一刻，eshop會寫5000円+稅
會扣你ac 5500円